（你問我答 歡迎屌鳩我）26歲 已經輸左400萬

26歲人 到而家加埋已經輸左4百萬港幣

大佬呀, 掉低一句有撚人有興趣問你咩

重刷首抽啦

我承認我係一個超級大仆街

斬掉重練啦

馬會 波馬玩齊
18歲開始玩到而家 輸足400萬

有400萬都要賭係咩心態 仲要賭波？

26歲邊到有400萬黎輸？輸左屋企層樓？

其實未試過一次擁有400萬 係慢慢加埋

有咩好問

你識我

由以前啱啱接觸 玩一百幾十 到最高峰幾十萬一注都試過

戒左賭未

今個月輸左30萬up

好撚後悔接觸左賭 害到屋企咁..

1999

我再開過個post

未到死個日都未叫輸
繼續
再接再厲

屌鳩你都費事

傻鳩 拎三十個 買下股票收下息 不知幾爽

教訓係大左啲

輸自己400萬叫英雄

輸家人400萬叫賤種

agger 洗自己錢 唔好話四百萬，四千萬都無所謂
但係賭屋企人錢，四十蚊都應該落地獄